黃秋生呢首歌好符合而家環境！

香港Kurt Cobain

有無麻友嘅歌符合

一首廿年前嘅歌套用返喺今日嘅香港都仲咁吻合，真係好諷刺

喺香港地 頭暈暈污煙瘴氣

如果依加唱依種歌應該會好受歡迎
黃秋生走得太前

😂

根本講不出哪件事
只可惜這一天我話事

秋生